[輕鬆吓] 死差佬屌你老母!

FUCK THE POLICE!
死差佬屌你老母!
FUCK THE POLICE!
死差佬屌你老母!
FUCK THE POLICE!
死差佬屌你老母!
FUCK THE POLICE!
死差佬屌你老母!
FUCK THE POLICE!
死差佬屌你老母!

好撚正
FUCK THE POLICE

Ok wo